去唔到接機又想幫手既手足入一入

發夢聽人講 機場已經封哂 冇車出入
機場既手足要行出東涌先搵到車走
有冇手足可以帶幾件衫係東涌 荔景 美孚之類既轉車站帶幾件衫比人換
感激